連登仔末日

連登仔應該搞次「和你飛」了

五毛勿覆

以為有惡安法老鳳就唔敢追擊奶共狗?
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
起大面架純
(會員#196701)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?